十面埋伏

爱一个人爱到癫了，不是同类怎么办 ？不在一个世界怎么办？这个世界好不容易有个这样的你，但是我却错过了···或许这样的话让人看了，有人觉得无病呻吟，有人却久久不能释怀，承认自己属于后者，久久不能释怀，也久久不会放开，隐忍，默默，不管怎么变，自己还是站在该站的位置上，从不曾离开···相信那一点点真实，可是】现实如同冰凉的水一样浇醒幻想，让人狼狈的不知所措，良久，慢慢的把自己拉回来，一切都还是原来的模样···亲，所以，我用你的缺点来平衡你的光芒，不要靠近我，不要让我察觉到那一点点真实，大哭或者大闹，都是我自己的事而已···